[突發]貓貓冇痾尿係兜入面

第一次矇矇小姐痾左成大篤尿係紅色地毯到
但仲有聽到佢刮痧既聲

所以估佢係咪唔知自己未入晒個兜到就痾左
第二次就奇怪左啲 聽到有刮痧聲就望過去
已經見到有篤尿仔係地毯到 但係佢仲係入面痾緊
而個patpat唔係對住門口
最後佢自己發現痾左係出面
好似怕比人話就匿埋左

佢係摺耳貓，會唔會係有病先甘？
定只係大懵唔小心痾左係出面？

我朋友隻貓之前都係咁，唔知點解唔會企晒入沙盆，前腳入咗去，後腳就企喺沙盆個邊邊，屙晒落地之後，佢又會去挖沙，完全唔理地下篤尿就走，持續一星期後又變返正常

佢好內疚咁
樓主唔好怪佢呀

放心我好錫佢
見到佢唔知驚乜真係好好笑好得意

好彩姐 幾驚係有咩病

可能病變生骨刺痛到行唔到入去屙
你有無每年照x ray檢查？

Plan左遲啲帶佢檢查
聽講摺耳多數老左先有骨既問題
佢依加2歲幾 希望係佢太懵先甘樣啦
打算觀察佢多陣先

唔係㗎
係每隻病變時間都唔同
有啲嚴重嘅出世已經有，由幾個月發病到終生不發病又有
，唔好等到佢痛到忍唔到先處理，好慘
除左關節，心肌肥大，多囊性腎病都係遺傳，亦唔知幾時發，所以先會有每年檢查呢個需要

我個隻都係摺耳
少少事都好鬼驚

唔好鬧佢啦，好得意呀

好得意
Btw, 摺耳好慘 記住幫佢絕育

甘你老母